想轉工，有冇巴打可以介紹

而家呢份好撚多野做，受撚夠
想轉啲萬零蚊要個人，一日做兩個鐘其餘時間扮工嘅廢柴文員工